今晚救人令我諗起哩個電影畫面

成個畫面好似魔戒甘道夫班到救兵咁

希望今晚我地贏返次

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po